有無人成日咩都提前驚一餐？

可能做咗/講咗啲嘢，人哋嘅反應唔係咁好又會唸佢會唔會憎咗我
或者可能聽日要見人，今日已經好驚講錯野
應該點解決？

俾啲自信啦 要唔中意你可以有好多藉口即使你乜都冇做
唔需要討好人地而收埋真實既自己